依家有乜野兩毫子/五毫子可以買到手?

一包紫菜都買唔到

一百yen

膠袋

一個reply